# Java Process Application for Camunda BPM Platform

There was task
> Тестовое задание состоит из двух частей:
> 1.	Реализовать интеграционный сервис на Spring Boot, который по заданной строке адреса получает географические координаты заданного адреса. Данный сервис будет являться «прокси» к dadata.ru к методу https://dadata.ru/api/clean/#request-address. Как получить доступ к данному API написано на сайте. API платное. 1 запрос 10 копеек. После регистрации дается 10 руб на запросы.
> 2.	Реализовать BPMN процесс. Решение оформить в виде war-модуля, предназначенного для деплоя в уже развернутую систему Camunda. Процесс состоит из двух User Task:
> 2.1.	На пользовательской форме первой задачи пользователь вводит строку адреса. К примеру, «спб невский 17».
> 2.2.	На пользовательской форме второй задачи пользователю отображаются координаты введенного дома (результат работы сервиса из первого пункта).
> Результат поставки:
>1. Jar файл сервис с пояснением по развертыванию
> 2. Исходные файлы сервиса
> 3. War файл процесс с пояснением по развертыванию
> 4. Исходные файлы, Исходный код процесса, включая bpmn схему.

Так как BPMN и его charts нужны для того чтобы выявлять скрытые процессы и наглядно показывать business flow, при этом избегать лишних по смыслу элементов (как пустой start event). Я слегка изменил схему при том же функционале.

![img](./location-request.png) 

## Deploy:

Развертывание файла осуществляется копированием сборки ./target/location-request-0.1.0-SNAPSHOT.war в $CAMUNDA_HOME/server/apache-tomcat/webapps папку.
Если установка прошла без ошибок, то вы увидите в списке по адресу http://localhost:8080/camunda/app/cockpit процесс Location Request.
По адресу (http://localhost:8080/camunda/app/tasklist) в правом углу клик на Start Process -> Location Request запустят апрцесс.

Результат можно будет увидеть у себя в Tasks и завершить процесс следующим пользователям demo, admin, john или пользователям из группы camunda-admin.

